{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1253898080/myeongdong-miseu-kolia-geseuteuhauseu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838966405&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=104318&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217535632&selectedRatePlan=270152206&expediaPropertyId=39153065&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오요호스텔 명동5"
    },
    "text": "オヨホステル明洞5\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市退渓路18キル43\\n\nオヨホステル明洞5は位置がとても良いです。 徒歩10分以内の距離に南大門市場および明洞通りがあります。 この宿泊施設はテラスや庭園などの便益施設やサービスを提供しています。 客室には冷蔵庫や電子レンジが備えられていて便利です。 公共交通機関の利用にも便利ですが、明洞駅までは4分、会賢駅までは10分で行けます。 当ホテルは26室の客室を持っており、チェックインは15:00から始まり、22:00までです。 チェックアウトは11:00で、客室利用状況によってはレイトチェックアウトも可能です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 フロントデスクは毎日08:00から22:00まで運営されており、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 ペットの同伴は不可能であり、共用エリアと客室内では無料WiFiを提供します。 施設内に駐車スペースはなく、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オヨホステル明洞5の場所はどこですか？",
            "answer": "オヨホステル明洞5は大韓民国ソウル特別市ソウル特別市退渓路18キル43に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル明洞5の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "オヨホステル明洞5の周辺には南大門市場や明洞通りがあります。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル明洞5の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "オヨホステル明洞5の客室には冷蔵庫や電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル明洞5は公共交通機関の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、オヨホステル明洞5は明洞駅へは4分、会賢駅へは10分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル明洞5のチェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オヨホステル明洞5のチェックインは15:00から22:00までで、チェックアウトは11:00です。レイトチェックアウトも可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル明洞5では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、オヨホステル明洞5では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル明洞5のフロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "オヨホステル明洞5のフロントデスクは毎日08:00から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル明洞5のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "オヨホステル明洞5のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル明洞5ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、オヨホステル明洞5ではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル明洞5に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "いいえ、オヨホステル明洞5には駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル明洞5は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、オヨホステル明洞5は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 546
    }
}